有無一啲冷門但好睇漫畫推介?

冷門到連動畫化都無
例如孤高之人

one outs

Solo leveling

咩嚟

同問

冷面獸醫

勇者死了

槍王黑澤

異能者
晚安布布
新暗行御史

呢個痴撚線作者應該少人睇過
呢度大部份USER 都只係識 "变身"

咩野

未有人答到

カップルにありがちな朝の光景
好似千緒通學路個作者twitter畫既短篇

上面星爆氣流產我仲以為係好笑野
我宜家後悔緊

炎拳
見面之後五秒開戰
圖書館的大魔法師
Criminale!
斬赤紅之瞳（漫畫）

炎拳好撚癲，集集都變撚曬咁
見面後五秒唔太好睇

殺手阿一

blue giant

Rookies啦
紅左日劇
但香港好少人睇過漫

同求

新暗行御史
異能者未睇過，不過令我諗起山本英夫套異變者
睇到個結局個陣心情都幾複雜

就係山本英夫果套
譯名唔同
呢套野真係好正

推多個 魔幻救世主